覺唔覺酸菜魚好食過粵菜廢老蒸魚

吓，我偶像老衲竟然鍾意食廢老酸菜魚！？

你老母喺卓明樓做雞

酸菜魚無骨 明明仲適合廢老

老衲我真係好鍾意你

你老母真係好鍾意喺卓明樓做雞

咁幾時過嚟卓明樓幫襯我老母
好想攞到連登唯一清泉嘅簽名

你出殯嗰日

酸菜魚食得多厭
但蒸魚係食鮮味 每次都唔同
打和

咁我咪攞唔到你張簽名囉

你P牌狗嚟㗎咋，重喺到駁嘴，屌你老母

啲魚既鮮味咪一樣蒸走晒

衲dee好野

老衲不停覆我搞到我好興奮

腥菜魚巧吃

咁係因為你食開嘅魚 整成蒸魚都係垃圾
但酸菜魚 求其搵條臭左嘅魚都係果啲酸菜味

總結 你窮 食唔起貴魚

收皮啦你冇得俾老衲屌㗎啦，我就唔同，我有得俾老衲屌，羨慕唔到我的

唔新鮮嘅鱼先至落重味去cover

嘢食只有好唔好食，分乜9廢老/廢青

2樣都唔同性質煮法，
比較黎晒氣

我早幾日，買成條白鱔
薄片煮酸菜魚
湯頭拿大眼雞加天然酸菜
落齊泡椒花椒，不知幾好食
個湯再加粉絲同花蛤，正

收嗲啦屌你老母支那狗

手快寫錯咗個字啫, 使唔使咁呀! 連登黃衛兵

BTW 所有酸菜魚、水煮魚、糖醋魚都唔會用新鮮魚做